兩條臭閪mk妹教你哋香港人做人

睇吓呢兩條mk妹幾有型 一個唱一個和 話香港人阻住佢哋返屋企 其中一個mk妹仲諗住搵社工講吓自己幾慘幾慘 就博可以快啲上公屋 一邊想R香港嘅福利 一邊又屌個班幫佢爭取緊嘅香港人 搞到我都好想做mk仔呀 又唔洗出去發夢捱熱捱打 仲可以係咁屌7你哋

五大訴求 缺一不可 中共我屌你老母

我地需要你關注
[推上熱門］［92 & 93］中學生為我地上前線 我地一齊聲援中學生

圖呢？

圖呢

屌佢個閪佢明唔明呀
依家就係就算唔得都要打到最後呀 唔係一句明知唔得而依家就索性算呀 咁你不如棄game啦

相

ching想要咩圖

算啦
留力屌黑警啦

開學嚕 同學仔入

唔好意思借個位
好重要 幫我推上熱門

MK妹自拍圖

danny仔知唔知你條女落過仔呀

做開雞梗係知無自由啦 叫佢含就含 吞就吞

手指咁撚長？屌你老母p到有d on9

係要infinity war
要同佢玩成世鬥長命

香港經濟本身就係一個籌碼

自私既人將來真係要送佢地上大灣區

人哋不知幾enjoy 連ig caption都要打殘體

咁唔挨得，早日搬返大陸住，真心

本身就大陸西，係香港搔福利仲要唔知足

今次不會贏！我知！
但我要比後世人見到我地有為下一代努力過，有為14億人努力過，拼命過！為他們的美好未來衝過，沒有缺席！

要坐在家中歎冷氣做港豬好易，但上街食子彈不簡關單！
香港人撐住！

大陸雞落嚟呃飯食

蚑那雞樣

隻支那雞隻食指p到扭曲？